公務員罷工之不合作行動升級：放生鄉黑CY鄭若驊僭建嘅屋宇署！

之前大家去稅務大樓幫公務員提早收工，發夢聽日終於有政府部門罷到有升級不合作行動可以做，重要係有意放生丁屋僭建，梁振英同鄭若驊僭建咩事都冇嘅 屋宇署！

有朋友發夢夢見聽日屋宇署地下詢問及收發部會幾乎真空，只是臨時搵咗幾個生手同事坐鎮。如果有朋友對屋宇事宜有查詢及疑問，例如應該填咩表格，文盲唔識填表，懷疑有僭建物/危險建築物想舉報，或是對署長張天祥有咩意見，可要求相關組別職員直接回應。

突然有大量公眾查詢，一定對部門產生壓力，尤其是啲中高層公務員咁鍾意返工，就俾多啲嘢佢哋做，個署長張天祥又出名怕事，絕對唔敢直接回應，分分鐘加多兩錢肉緊睇下元朗村屋啲僭建添

總之聽日歡迎大家到訪油麻地海庭道11號西九龍政府合署北座屋宇署總部，尤其是嫌罷工集會悶嘅和理非手足～

八月五日三罷，一齊勇武！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

push

有創意我鐘意

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

Push

push
旺角大本營+部份負責任市民去西九政府合署投訴

pish

解放西九龍政府合署！

push!!
又係時候接收工!!

屋宇署出晒名，班阿sir會做到跳樓

不被捕, 不受傷,

我冇嘢講

西九龍政府合署好過始創中心好多
始創中心成個劏房格局咁其他部門啲人入黎參觀比人笑似劏房潛建

推呀